我唔想失去佢。。。

一齊左差唔多一年，由一開始sweet到爆，到而家佢對我越來越冷淡。

琴晚，我地嗌左場交，佢好坦白咁同我講，佢覺得佢比以前冇咁中意我，亦覺得我哋翻唔到去以前。。。

我仲好愛好愛佢。。。但聽到佢咁講，真係好灰。

我應該點做

佢再不能從你身上找到滿足感，可能佢變左滿足的條件。除非你找到並提供到，否則就冇啦。

師兄你真係有遠見。

佢好可愛㗎，對我熱情對我好嘅時候，我諗我真係最幸福嘅人。

不過一切都已成過去了。

有時會同自己講，可能一早就分開，佢對我嘅記憶會永遠都咁完美。

但我真係做唔到。

。。

去偷食

除左挽回

唔好玩啦

但佢好似冇想講分手嘅意思。

其實佢對我冷淡，喺咪想我提出分手先？

係

當你都不能從她中找到滿足感，你自會選擇離開。